其實啲女嘅思想係咪有少少問題？

啲港女一係就成日以為人地想溝佢
一係就以為人哋想屌佢
大佬呀唔好成日覺得自己高高在上啦
以伍公子事件為例已經睇得岀佢哋有幾變態

又回味人哋單嘢

係好多女都係咁

你如果ig扮下靚女開acc+ public
會勁多狗公一黎就send 條L既相過黎

有d女會過濾到 然後對正常男仔可以禮貌友善
有d女會驚晒全世界男人

痴線咁就標纖全部人係狗公
我都係想傾下計啫

有d女俾人hurt過嚇過好唔返就係咁
但我覺得唔好太過分
俾人hurt唔係大安旨意可以屈d正氣男
伍公子唔係主動搵女仔傾計都躺著也中槍
呢舖完全幫唔落個女

但樓主私下同女仔傾計真係醒定d 小心被metoo
亦都唔係話你想搵人傾 人地就同你傾 呢樣都唔係大安旨意的

你係咪仙氣毒撚？